[FF]香港獨立的第一天

1.首先派人到港台（RTHK)商議讓出airtime作獨立宣言
2.派人接管禮賓府
3.委任陳浩天/梁天琦/陳家駒其中一人作為臨時大總統並公布立法局及總統選舉方法
4.派人邀請駐港解放軍改為效忠香港國否則驅逐離境

仲有咩要做

立即向中國投降

你用咩去驅逐有裝甲車嘅老解出境?

美日聯軍

梗係拍片放上facebook

陳陳梁 作為臨時大總統

諗撚大左

樓主係奶共五毛

樓主又同五毛關打手團圍爐互含打飛機

樓主自爆五毛又扮港毒，真係笑撚死人

派錢